逾6000人聯署撐修夫基封爵

【體育】領隊修夫基帶領英格蘭在今屆世界盃踢出佳績，有過千名球迷在網上聯署，希望他能夠獲封爵。

雖然英格蘭在4強加時以1:2不敵克羅地亞，世界盃冠軍夢碎，只能出戰周六的季軍戰，但這支年輕球隊的表現有目共睹。有球迷發起了網上聯署，要求修夫基（Gareth Southgate）獲得封爵，至今已有超過6000人支持，目標是7500人。

發起人表示：「我們被克羅地亞擊敗，但三獅已回來，而且自1990年後再次殺入4強，絕對可以把頭抬起來。修夫基的功績值得爵士身份，他一手把一支永遠令人失望的代表隊，變成一支英格蘭可以自豪的球隊，陣中沒有了腦海只想著在英超巨額人工的球員，也沒有了為差勁戰績掩飾的代罪羔羊。」

修夫基已成英軍球迷心中的英雄，他居住的城市，位於約克郡的小城鎮哈羅蓋特，更已準備好迎接這位家鄉英雄回歸，提供敞篷雙層巴士，好讓他舉行巴士巡遊。

圖片來源 : ©AFP

乜都拎唔到都搞巴士巡遊
英撚

入四強已經當做世界冠軍

走線封爵

咸爺正式嘔血

攞季軍阿

想做都做唔到 唔想做就俾人鳩吹

班英撚吹到自己班波好廢好廢
射到周圍都係

肥佬黎 你即刻同我躝